吳 業 坤 自 爆 何 超 蓮 係 佢 個 Ex

歌手吳業坤同JW（王灝兒）相當老友，之前仲一齊開過騷同出合唱歌，吳業坤喺老友面前自然特別鬆懈，仲唔小心爆咗自己料添！

轉咗夢中情人

JW尋日就喺IG上載咗段限時動態片，仲Tag埋好姊妹何超蓮，一開頭佢就問吳業坤：「你頭先話超蓮係你邊個話？你個Ex（前度）呀？」雖然吳業坤即刻嗌唔係，但JW就話：「你頭先話係你個Ex喎！」令對方急急澄清：「係Ex夢中情人！」之後被問到即係依家唔鍾意啦？吳業坤就話：「JW正啲！」令JW笑唔停，果然係溝女王呀！

'关你撚事咩

呢條撚樣人氣下滑速度比想像中快
以為果年原來他不夠愛我之後可以玩多一兩年
點知果年完左就收曬皮

邊撚個吳業坤？

唔係啩

痴線佬

當年擺明係玩鳩佢
等佢以為自己開始上位
之後就回晒塘啦

超蓮點會睇得佢上眼

坤哥都食過鄧佩儀啦

坤哥成日9up怕唔怕有一日踩中地雷架？

諗下都知真定假喇

唔洗諗

咦 原來佢仲未收皮㗎

而家無人提佢就搵d野9up黎做新聞

對呢條偽毒撚好撚反感

係到刷存在感

冇人想知囉，柒頭坤

9up內容渣過波台Ching

你件垃圾收下把廢柴口啦

大波蓮點會吼你呀坤狗

Jw正d 人唔笑狗都吠

笑到仆街 零正皮😂

唔撚係掛

唔想知 唔撚想知啊

０正評

狗公

傻撚左？？？

9up

邊撚個坤哥

呢條友咁攻心計既

就憑你今嘅撚頭?狗公坤睇下你自己果樣先啦
屌你老母係咪同賓穎一樣太耐冇上報,要出黎9 up

貝沙灣你估佢係買咩，咪又係租
咪睇下佢頂到幾耐囉

竟然咁講野 賭王出手未 山

J洛都要食坤哥二手飯
唔出奇

買嫁好似真係

連登仔又唔抵得人

超連: 邊撚個

你唔講都醒唔起佢
佢呢半年啲show好似無晒咁嘅?

偽毒吳孽昆得把口咋嘛
搬左入貝沙灣仲理得你班戇鳩毒撚咩

今日你最GAG

醜角

邊個係吳業坤？做大戲架？

柒頭坤同豬閪JW冇野撈咩
係到借朋友炒新聞

佢收左皮啦 重報佢d野出黎做咩

幾廿歳人仲夢中情人

坤狗真係唔驚比何家暗殺？

Show Blocked User - Lokk666

咁撚勁

連登仔一手反紅左

收皮啦，超蓮要玩都唔玩佢啦

租架

佢真係每次都禍從口出

屋村仔出身，仲要單親家庭。入tvb比人撚做棋

到後來憑才華一炮而紅，住貝沙灣，食女無數，連超蓮都食過

明明係一個非常勵志既故事，唔明點解咁多人反。

憎人富貴厭人貧，好撚嘔心

重點係佢一朝得志 語無論次 關公又做唔好先比人地屌到飛起

日日比你班柒頭叫狗公偽毒，又拎返佢以前仲棋出黎笑

你唔係想佢唾面自乾，仲同你班柒頭好聲好氣咁講野下話

果然係偽毒

其實佢仲有咩野撈 日日係商場唱歌？

垃圾柒頭 紅唔起咁撚多小動作

本來無人識佢
依家開始無人再識佢

貪佢夠隔攝 可以帶女返去啪啪啪

唔係，佢個ex係何超雄

拜狐仙

真係唔知點解
由心底討厭佢

脫髮都唔洗喊既。。

垃圾坤借超蓮做新聞

收皮啦撚樣坤

無料嘅話點都玩唔長，但估唔到咁快啫

佢唔係好勁 同人夾份開左間拉麵店咩

搵何家小姐做新聞？唔驚比人打？

好話唔好聽，
旺人緣嘅嘢，
都未必旺埋音樂事業
私底下就難講

他原本是棋, 這幾年賺咗. 今年flop咗, 相對都賺了.

啲傳聞話某台後生男歌手拜X仙可能係真

做過下人地兵仔就當人地係自己女朋友個堆

同馬俊偉一樣想靠搞緋聞搏見報

公屋仔

打手公價收開幾多？

我都想賺下外快
利申：可以喊到眼鏡起霧

留名睇賭王搵人斬鳩佢

拎件垃圾黎比????

冇聽過超蓮有養過隻狗叫阿坤喎，啲流浪狗認親認戚

都唔撚知點解咁都上到紅館

搏見報又搏超蓮留意佢
係咪真係以為自己好撚掂

走啦坤哥

賭王搵人搞搞坤哥，自此坤哥就成為娛樂圈嘅EX

嘩咁仲撚賤啦 佢屋人咪公屋富戶？
收埋咁多錢可以夾到層貝沙灣

你老母都係我ex

依d野可以亂講既咩
有冇搞清楚對象